有冇芫茜愛好者？

打邊爐一定要落一大紮芫茜，成口都係，好滿足

唔可以多囉
太多想嘔

幾多都得

好食

芫茜蔥蒜醋少少豉油

食蠔餅必要。

讀元西定鹽西
元西正皮
鹽西負皮

有冇食過戲曲中心 既芫茜麵

臭茜都啱

難食其實可以出聲，唔好死頂扮口味獨特

扮咩 莞茜先係主菜囉ON9

鍾意臭西根本係反人類行為